保護裝備dress code入元朗

記唔記得呢早幾日有張相，有個男人返工笠定頭盔寫住：
「我政治冷感、我奉公守法、我返緊屋企、唔好打我」

其實可以試下呼籲入元朗嘅遊行人士，笠定個「求不打」頭盔，寫住：
「我和平遊行、我和平抗爭、我表達訴求、唔好打我」
之類（可以俾下意見應該寫d乜）

重點係想大家有個名目光明正大著好保護裝備入元朗，唔好受傷，元西事件不追究的話，真係會令好多人卻步以後嘅抗爭路，同埋令警黑合作進一步膨脹同蔓延

1. 追究元西白衣人無差別襲擊市民
2.以浩瀚聲勢告訴發動恐襲嘅人士 別妄想扼殺我哋嘅聲音
3. 堅持五大訴求

- 撤回逃犯修訂
- 追究警方濫權
- 釋放抗爭者
- 撤銷暴動定性
- 實習真普選